點解尼馬贏緊嗰時玩彩虹過人就係侮辱人？

美斯贏緊嗰時玩變速過人係咪侮辱人？
(以前嘅)C朗贏緊嗰時玩插花過人係咪侮辱人？
朗拿癲奴贏緊嗰時玩牛尾巴過人係咪侮辱人？
明明就係一種技術

算啦 人世間 當你討厭一個人 就算嗰個人呼吸 你都覺得係一種罪

唔好問啦 佢地人講佢又講識鬼分咩

因為佢地係on9兒登仔囉

有冇gif 好想再欣賞下

贏緊侮辱人唔得
和緊輸緊華而不實唔得

招式名中文有D柒